香港人極度太善良啦 連黨鐵都可以瘋狂兇市民搞市民拎身份証

【整合】唔止行動，文宣、警世，通通係齊到

咁多戰線 大家勿忘初衷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!